这是对主流物质主义、虚伪、个人主义和现状的反抗。 冷战孩子的Nathan Willett:我的福音斗争|Nathan Willett | 2021年9月22日|The Daily Beast 
 他们补充了来自同龄人、老师或周围文化的信息，这些信息总体上越来越促进竞争和物质主义。 孩子们对幸福的理解是错误的。 以下是你需要告诉他们的|William Stixrud和Ned Johnson | 2021年8月20日|时间 
 都是战争; 人们厌倦了理想主义和自我牺牲，决心享受一种自我放纵的唯物主义。 摇滚如何杀死吉姆·克劳|丹尼斯·麦克纳利| 2014年10月26日|每日野兽 
 它助长了物质主义之火，助长了化妆、虚伪和诸如此类的东西之火。 谢琳·伍德蕾公开了自己的成年、《分歧者》和我们世界的错误|Marlow Stern |014年1月22日|DAILY BEAST 
 你之前提到了“物质主义”，《饥饿游戏》和《分歧者》的主题之一就是阶级战争。 谢琳·伍德蕾公开了自己的成年、《分歧者》和我们世界的错误|Marlow Stern |014年1月22日|DAILY BEAST 
 Youtube上一段有关一些坐飞机旅行的佛教僧侣的视频，促使泰国匆忙打击僧侣阶层的物质主义。 泰国佛教僧侣坐飞机的视频引发丑闻|Erin Cunningham | 2013年6月18日|DAILY BEAST 
 看来，法律和偶像破坏的世界也需要希腊人的物质主义。 圣诞是为了爱，光明节是为了敬畏Bernard Avishai | 2012年12月7日|每日野兽 
 他们反对唯物主义，认为唯物主义使人仅仅成为机器，认为这是对人类的极大侮辱。 古今迷信(1732)|让·梅斯耶 
 无神论，以及不相信人死后灵魂的存在，是唯物主义的特征。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 这在一定程度上也是为了鼓励意大利的“一种宗教和诗意的情感”，并与占主导地位的怀疑主义和唯物主义作斗争。 《马兹尼的一生》|波顿王 
 在欧里庇得斯身上，我们看到了最终占据希腊舞台的怀疑主义和唯物主义的最初致命症状。 英国季度评论，美国版，卷LIV |各种 
 因此，凡是似乎表明唯物主义是真正的人生哲学的东西，她都热烈欢迎。 生命与形态的进化|安妮·伍德·贝桑特